这个节目的名字叫《街头叫唤》，这让我想到的更多的是木偶而不是股票。 2010年1月5日，华尔街迎来了新年 
 我想让你告诉梅瑞狄斯太太，应答器就像世界上所有的婴儿一样，听她说什么! bankked火| E. W.(埃塞尔·温尼弗雷德)萨维英国词典对呱呱呱呱的定义/ (skwɔːk) /名词，响亮刺耳的叫声; squawk squawker的衍生形式，名词squawk的词源C19:源自模仿柯林斯英语词典完整未删减2012数字版©William Collins Sons & Co. Ltd. 1979, 1986©HarperCollins Publishers 1998, 2000, 2003, 2005, 2006, 2007,2009, 2012